新手粉嶺鹿頸行山

死廢老

係咪好多人

live？

G持

行到呢邊係林陰小徑

要搞個連登行山活動

何以見得

沿途都係海景同埋平路非常之適合新手行山

一

好撚多人

但唔見你影到人

左邊兩個 無戴罩

有豆腐花食 正呀

屌 其實全部人都冇戴

就係d突然行山既仆街 阻撚住人跑山

我屌 原來呢條路係要原路折返

吹咩 座山寫住你個名咩

你今日都有行？

同你揮手道別

屌

你on9? 淨係你用得？

支持層主

唔怪得可以復工復課啦